香港人：『施政報告開始影響到我了！』

政府提出爭議性法案，西班牙人感到受威脅；中國人睇緊<<平語近人>>。
政府漠視民意，德國人不滿；中國人面不改容。
保皇黨支持政府，意大利人上街示威，中國人笑緊外國人。
法案通過一讀，阿根廷人發生警民衝突；中國人開始微博討論政策。
法案通過二讀，英國人暴動；中國人開始不滿。
政府一意孤行，俄羅斯政府宣佈槍殺暴動人士；中國人扮小熊維尼，期望真正的小熊維尼三思。
法案通過三讀，美國人集體自殺；中國人終於上街示威。
法案正式實施，民主制度崩潰；中國人終於說：『老天，維尼真的瘋了！』

香港人：『施政報告開始影響到我了！』

香港人仲衰過贏國人

唉

笑唔出

這裡有沒有管理員 如此高質的文章必須置頂

沙b

強帖留名

6/10

好老實講依家只係差一個領導人或者觸發點
雨傘革命嗰陣好好彩因為仲有好多人未入去坐監，仲有戴耀廷嗰啲
但依家我哋剩低啲乜嘢？
剩低嘅只係喺鍵盤前面嘅革命烈士

踩港撚

幫香港人爭取民主 仲要俾返香港人屌

觸發左又點？咪又係鳩坐

樓豬高汁

起碼好過而家，個個坐係鍵盤起義

屌你波台狗又會咁高汁

雨革運動對政府完全無影響
個個驚坐監搞乜都無用

啲有號召力既人做緊野果時就俾人話鳩做，出左事就俾人恥笑，喺鍵盤戰士眼中除左自己之外個個都無料領導，但自己就剩係識縮喺個mon後面，睇唔起其他人但又期待有人可以企出來做野，最後得個鳩諗

唔好落中共面丫嘛 我好記得呀

綠帽仔有錢移民

一直施政影響全港人 係一班on9唔知姐

仲有好撚多on9風花雪月
咁又係 班打靶仔咁撚鍾意去支那玩 而家就搬支那落黎

人手置頂

港豬

今次有冇精選通知

仆街係咁，做好自己

但香港人下一步就係移民 沒事兒

美國人集體自殺都講得出

我真。窮撚

牙。

Jonestown聽過未

願聞其詳

好似係教會人士威脅信徒自殺喔

喜迎樓價上漲 有毒氣體無害

搵錢呀嘛 香港人搵錢冇任何道德可言

高汁

g持

換下template好冇 好悶

你條賤種5毛想洗底？

香港人：最近外面好像發生了點事

其實年年施政報告都唔關香港人
因為根本無野係香港人受惠到
唔關香港人事，香港人自然唔會去關心

財政預算案經常比錢中產

所以中產狂割席篤灰

中產屌係因為庫房一玩完加稅一定中產死先
政府唔敢叫最低工資交稅,班人一定拿綜援

希望樓主可以帶領我地

呢次施政報告終於做到公平原則
97後示停壓迫基層,例如不停外判

呢次中產死得最應
D100 PHONE IN最激動

樓主五毛狗來

.好波

你以前夠係啦

無囉

[url]施政報告一出 已經有巴打做野出歌 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

佢宜家都係

咪撚屈啦，最近貿易戰無糧出

美國人有槍

繼上次大交合潮文後又一力作

鍵盤革命

連仔今次出唔出noti官方推介

加一句連登仔開始上網開post會好啲

幫手推

精

福氣圖, 請廣傳。

貼呢相會被人話五毛分化討論

內地爆向習肖像 官衙招牌潑墨潮

香港人：『唔好阻住我返工啦！』

樓主又宣傳熱血

推

我地熱血公民同中國玉石俱焚！

係child登要呃like真係好易

Pish

唔洗等果個人
果個就係你
戴耀庭叫人自綁手腳和平佔中，ching幾時實行去佔？

繩我幫你買

係就快

依家都係

佢呢兩日用返自己意志講野

雪雪聲

我大個仔了

要返工，不了

美國果到改到武裝起義會好啲 美國人唔係懦弱到自殺 係得中國同香港先會自殺

唔係重點

中國人笑緊外國人

笑緊改做取笑好d 令令舍舍佢係口語

到香港人想反抗就已經太遲，𠵱家仲有大把人唔關自己事就唔理。

再一次強烈呼籲
雨傘果陣成埋鳩叫大台不代表我既人同拆散學聯班學生出黎勇武或代表我
而家成個台交撚晒俾你 我等你地show off

應該係香港人仲諗緊去邊度旅行

SBT

有好野梗係cc台 波台是狗

純9up 冇內容

sbt

共產黨
我共你嘅產

高質post

樓主波台

cc台係咪話波台全部都係五毛

你班窮毒先反。

大把有錢中產佬，大家族，圍村佬，幾千萬身家輕鬆過活。

邊尻個咁得閒理你 填乜海，都唔關中產以上事。

樓主波台5毛狗

樓豬獌狗

Lm

我同左關蛇投降

Ok

麻麻地... 返工果個就正啦

尾油、尾油、尾油、通過！

香港人返工緊要
無D骨氣

香港人係覺得正面影響到佢地
你仲唔清醒有幾多親共充斥住

好睇有無新嘅學運領袖，poly民主場會係好嘅切入點

因為係香港人講嘅

人民聖殿教純係邪教愚弄傻仔,然後知道即將失敗教主就逼佢地食毒藥,同政府關係不大

呢啲post竟然無乜人推

13、14年已經响高登、facebook講咗，但俾班腥講人圍插

其實竊權者明裡暗裡都不斷打擊所有運動領袖，他們雖非神人，但卻絕不值得被人格謀殺，而且絕大多數都某程度上放棄自身利益，甚至冒險來掀起抗爭。

竊權者心裡會想，如果當領袖的會被自己人唾棄，監又要坐，又要蒙上污名，咁仲邊有人會帶頭，到時奴隸們一盤散沙，奴隸主就發喇。

今天我們渴望一個領袖，卻在云云數百萬義憤填膺的市民當中找不到一個，只怕是我們已經中計了。

個領袖無女港豬就話毒撚憤青

個領袖多女港豬就屈你借攪政治呃女上床

根本香港人打算反抗,於是就瘋狂抹黑企出來的人

個領袖無女港豬就話毒撚憤青
個領袖多女港豬就屈你借攪政治呃女上床

根本香港人無打算反抗,於是就瘋狂抹黑企出來的人

見部分本土派領袖亞媽係大陸人,一班黃絲就屈人係中共的人攪局

如果呢個標準係合理
幫大陸人r 身分證,再成功叫政府比大陸人落地綜援公屋的公民黨成個黨係鬼
有份判案的馬道立,李義一定係中共地下黨員

填稅表啦香港人

so sad